[突發]巴黎奧利機場爆槍擊一死 旅客緊急疏散

法國巴黎奧利機場(Orly airport)據報發生槍擊事件，旅客要緊急疏散。法新社報道，有人在客運大樓搶軍人槍，之後被擊斃。警方拒絕確認是否有槍擊事件。

報道指，有旅客在Twitter表示聽到槍聲，並有人質被挾持。警方只表示正在「執行行動」，呼籲民眾切勿越過保安線。

今晚係orly上機...

5 minutes ago
The man killed at Orly airport is a 39-year-old French national, according to sources close to the investigation.

Good lucky